同樣係選秀節目，乘風破浪的姐姐贏晒全民造星！

d姐姐個個過晒30歲

仲有毅力同活力過 全民果d2x歲

張含韵又唱得

多認真的亮相

東莞貨色

謝已拉

人地識唱歌嫁

係著得少佈d

已經贏晒全民d評判啦

等你好耐

一個右乳都屌打呢班大媽啦

造星乜都要選手付出
點有得比